
                      El gran mérito de esta película está en haber roto los canones convencionales del cine,al basarse en el aclamado recurso "Elige tu propia historia" ya bastante usado en algunos videojuegos y libros. Y la experiencia resulta entretenida, ya que, gracias al desarrollo tecnológico que contamos  (punto para Black Mirror) podemos decidir el desarrollo de la historia y el futuro del protagonista,  Y la historia que nos cuenta es interesante  y en algún punto provocativa, lo que hace que la experiencia sea màs cautivadora aun. Sin embargo, el cine no se alimenta de buenas intenciones, y cinematograficamente este experimento de Netflix  tiene muchos puntos flojos.  En primer lugar, en algún punto el espectador se dará cuenta que en realidad no puede decidir el desarrollo de la historia, sino, que está forzado a elegir la  única opción que el director deliberó para continuar con el desarrollo de la película. Y por ultimo. todos los finales son malos, algunos más que  otros, pero ninguno logra convencer ni ponerle broche de oro a lo que la historia intenta transmitir. En síntesis, es un experimento bastante entretenido pero con muchos puntos a mejorar. Te hace preguntar ¿Cuáles son los límites a los que el cine podrá llegar?
        
            